邊間美容院脫疣好？有冇推介？

想問下大家有冇邊間推薦？

最好可以一個價脫全面又唔hardsell個d又乾乾淨淨 價錢又適中

幫女朋友問下各位巴絲

大概幾錢？上網睇係1000/10mins?

係咪唔算hardsell驚女朋友上到去一頸血出番黎

借問 得一粒係咪好平？

喺zeena脱過十幾粒 千幾蚊
手勢ok 有搽麻醉膏 唔痛無疤痕
不過唔記得佢點計錢了